想揾個負責IT既創業伙伴

我做開測量估價,近一年多自學python,用過往二十年樓市成交數據作分析基礎,自己寫左個覆蓋香港近9成住宅物業既估價系統:
仲有個簡單既擴展用途:
係剛剛過去既中大創業日用左展覽,而家同個創投加速器傾緊.

黎緊會揾公司/freelancer寫個target公司客戶既估價平台.
想揾個負責IT方面既partner.以backend skill為主,最好都要識d frontend
更多關於此項目的資料:

如果你都有心搞初創並欣賞我既idea,請你tg聯絡我啦.

似乎估價係你個idea其中一個大既賣點, 想請教你既估價比銀行網上即時估價有咩優點? 因為用家估價多數係想做按揭, 點解唔去銀行到做?

銀行D網估從來不是最終估價,銀行真做按揭的時候會揾間測量師行做個較認真既估價.
所以第一步係做個系統比測量師行用,然後再同佢地合作.
然後仲有其他更主要既發展.
有興趣的話,網站中的項目簡介有簡單介紹發展方向()

之前有個tech fd試過類似既idea:

其實你寫得出舊果個
已經有能力寫埋新果個

係有用到linear regression幫手, 但最特別既地方係用左估價行業慣用既方法.因為我本身做開物業估價.
一般如只用一個linear regression/random forest/SVM 等machine learning algorithm做估值的,即使有二三十年成交數據,好多舊樓、單位數少的樓宇一係直接估唔到值,一係就有好多結果不合理.
而家我個系統都可以比較準確地估到呢D單位

個諗法幾好，但唔好喺連登搵人
而家雖然無Meetups
但最起碼係都係去LinkedIn開Post啦

Stochastic analysis頂多用嚟過Compliance
現實靠佢嚟做decision support係好危險

利申：做過Compliance

巴打,我既statistics knowledge 只去到applied maths level, 唔太follow 到你所講既Stochastic analysis

新聞見過唔係有測量師行做過個乜估價系統咩? 同一樣嘢嚟?

你可以講都是美食,米芝蓮都有分級
如有興趣了解,歡迎跟任何相似系統比較,在準確度及覆蓋率上我相信我做得已經很不錯

同埋個核心雖然係個估價系統,但個計劃重點係我地點應用個高質既估價系統一步步做出一D市場而家冇既野

不知你個tech fd 會唔會有興趣傾下?

我比較左一下,佢地個系統做得不錯呀,特別presentation方面. 如果準確度能再高1-2%就能完勝我個系統好.

個fd 之前出去飲野識既，喺san fran做product manager，宜家好似返左去個邊 @@

有興趣, 可以tg傾

Oh, thx ching
你個friend 係咪叫Joe?

係呀